朋友咁樣可以點做...

我有個fd，一直都係一個極度睇樣而且好快就會鍾意第二個既人。佢一直都係咁，半個月前，佢同一個幾靚既女仔一齊，佢當時話會愛佢一生一世。但冇幾耐之前，有一個幾可愛既女仔因爲係ig話當佢係男神，所以我個fd就變左鍾意佢，仲同本來個女仔分左手，走去同當佢男神個女仔一齊。我地成班fd都話佢賤格，咁佢就開始諗自己有幾賤，但係佢自己都好迷惘，唔知點算，我試過同佢傾過好多，但佢都唔明。我當佢兄弟，見佢咁難過，自己都唔係幾好受
想請教各位巴絲，應該點樣講佢先會明白
利申：第一次開post

你朋友可以做既就係以後唔好拍拖 唔好出黎害人

你拎你碌鳩屌佢屎眼，屌到佢明為止

推

跟佢搵食，執佢二灘